Part time uber 可以賺到幾多？

學生一名
如果part time uber一日返5-6個鐘 扣埋油錢一日可以賺到幾多？
因為想揸埋車返學（學校比較遠）

屌你老母 自己計啦
數都唔識計 返乜工 讀好書先啦

就係讀書差先搵定門手藝

送外賣 手乜藝
不如做地盤

我係想part time uber 但唔知維唔維到本

唔一定有客 就算有 你都未必兜到去 依家啲油咁貴 你自己諗啦 遠成點先 車程要幾耐

你果架咩車？
行開幾錢一里？

75mins

東鐵再轉？

係

你確定你識路載人？
你確定你手車安全？

Uber司機好似唔知要夠23定25歲？

全職四萬，兼職一萬，森美講

唔好因為uber買車，一定碌柒

揸uber不如揸的士